【集思廣益】長住東京，有無啲冷門關東地方推介？

喺度咁耐都去咗好多地方
有無啲東京出發可以即日來回的地方推介？

想去影相

幫推

村山貯水庫

無聽過，有無靚相分享下？

正常人無聽過先suggest你
自己Google/ig search下